尋晚波台兩大垃圾都入波

世界變了

who

事實證明我唔係廢鋒

邊兩個？

屌你老母